有無人由細到大都唔知d菜咩名？？？

靜係知生菜 因為有生菜包